# Вступление

_Данная статья является вольным [переводом][1].
 Обоснованная критика приветствуется!_

В интернете много информации о функциональном программировании и F#, но вся она
 на английском и не ориентирована на рядового C# разработчика, который активно
 использует технологии Linq, Action, Func и тп.
Данное же руководство рассчитано на C# разработчика, который априори знаком с
некоторыми аспектами функционального программирования. В нём будут рассмотрены
 основы написания F# кода.

[1]: http://connelhooley.uk/blog/2017/04/10/f-sharp-guide
